{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072542?place[place_type]=GID&place[gid]=1072542&place[latitude]=35.612069312&place[longitude]=126.5218816932&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 변산반도 힐링밸리카라반"
    },
    "text": "様々な施設が利用できるペンションです。プール、バスケットボール場、フットサル場など様々な施設が利用できます。ペンションはアメリカから直輸入した環境にやさしいキャラバンも提供し、野外イベントのためのテーブル、室内キッチン、運動場なども利用できます。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります最大人数を超過して入室が不可能な場合は払い戻しできません。ペット同伴の宿泊は可能ですが、同伴時に入室をお断りすることがあります。その場合も払い戻しはできません。法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。入室と退室時間を遵守し施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていますし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。喫煙は指定場所を利用しなければならず、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、ペンションごとに料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。小型犬は同伴することができ、中型犬や大型犬は入室できません。複層の一軒家客室、セミナー室など様々な施設も利用でき、周辺には海水浴場や様々な観光地があります。 それぞれの客室に関する情報や利用時間も確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は可能ですが、同伴時に入室をお断りすることがあります。その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守し施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような食事や料理が利用できますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていますし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定場所を利用しなければならず、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。ペンションごとに料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できる犬のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "小型犬は同伴することができ、中型犬や大型犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場や様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 480
    }
}